呢幾日多咗好多五毛出現

大家有冇發覺呢幾日多咗好多五毛出現？

蘋果live 立場live
Facebook啲Post勁多5毛comment

帝吧未收皮

大家請善用不推文回覆function

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

依家浸大蘋果Live全部都係五毛留言

8964？

蝗蟲特點
就係量多

真係多 Facebook ig 都勁多

大家要多留言撃退5毛

之前逢親youtube live都已經勁多
其實咁多單－嘅留言好反效果

仲要好多都係殘體字

sor i mean對住個d post
自膠